根據官方的說法，這可以改善公共服務，減少選舉舞弊，減少官僚主義。 2020年8月19日，麻省理工科技評論 
 你的新身份涉及很多官僚主義——駕照、護照、健康保險卡必須更新，所以你停下來拍照。 第一起謀殺案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技評論 
 罪魁禍首是官僚主義——威權的權力結構、令人窒息的規則和有毒的政治活動。 如何打破工作場所的官僚主義|米歇爾·扎尼尼| 2020年8月17日|Quartz 
 馮德拉塞克說，這就是為什麼他的經歷對那些與笨拙的官僚機構作鬥爭的國家是一個教訓，但被賦予了相對聰明和技術頭腦的人口的力量。 想要拯救你的國家嗎? 捷克這個盒子|丹·佩萊斯丘克| 2020年8月13日|Ozy 
 當涉及到總統時尤其如此，因為總統監督著龐大的聯邦官僚機構，影響著數萬億美元的支出。 石油公司在2016年大力支持克林頓之後，現在支持特朗普的連任 
 毫無意義的官僚主義是催生茶黨的部分原因。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 令人沮喪的是古巴的現狀——壓迫、官僚主義和嚴重的貧困。 關於古巴最好的五本書|威廉·奧康納，馬爾科姆·瓊斯| 2014年12月17日|每日野獸 
 人們普遍認為他被龐大的軍事官僚機構打敗了，他從未試圖馴服這個官僚機構。 哈格爾為奧巴馬擋子彈:瞭解國防部長突然被解僱|Shane Harris, Tim Mak | 2014年11月24日|DAILY BEAST 
 他們描述了找工作和與軍事官僚打交道的挑戰。 聖安東尼奧現場直播:世界婦女在德克薩斯州! |世界上的婦女| 2014年10月23日|每日野獸 
 大量冗餘的官僚主義必須被消除。 2014年10月1日，美國先進的隱形噴氣式飛機在90年代的科技上飛行 
 可以強加給人民的最糟糕的政府幾乎就是官僚主義。 第二屆全國環境保護大會論文集|各種 
 和普魯士一樣，官僚機構的一部分加入了資產階級。 革命與反革命|卡爾·馬克思 
 羅傑發現摩爾人的所有文明、文化和井然有序的官僚制度都已牢固地建立起來。 意大利大教堂城市|威廉·維赫·柯林斯 
 首先，請允許我指出，到目前為止，我們並沒有不與官僚機構合作? 通過反抗獲得自由|C。 r (Chittaranjan) Das 
 官僚機構必須讓步或撤銷改革法案的時刻很快就會到來。 通過反抗獲得自由|C。 r (Chittaranjan) Das